乜呢條女啲髮型真係靚咩？

yt成日彈佢個廣告出嚟推個蝗app
但係又唔覺條女個髮型好睇 又無氣質
係我男人老狗睇唔明定係佢講嘢太難聽搞到我覺得個髮型好無氣質？

佢yo yo check it out嗰個真係柒到我打冷震

my cup of tea
咩名

個髮尾就係夾得幾靚既
但個前陰就奇怪左少少
再加埋條女陣蝗味

佢把老牛聲公廁空氣瀏海同埋蝗味破壞曬所有嘢

老老實實我未見過 係咪你上開咩網

而家興
你地連登仔唔好再J mk 港式髮型喇
過晒時

G

空氣劉海一早唔興啦

老實講好柒